001	ここだな、<br>先ほど仕入れた情報にあった廃屋は	VO_kamui.kamui_sys_0037
002	ああ…ここに、<br>身体に不思議な“印”を刻んだ一団が、<br>居座っているという話だ	VO_logi-b.logi-b_sys_0004
003	…よし、行こう！	VO_logi-b.logi-b_sys_0032
004	…ッ、なんだこの、すえた匂いは？	VO_logi-b.logi-b_sys_0027
005	…肉の、腐った匂いだ	VO_kamui.kamui_sys_0027
006	向こうの壁を見ろ、ロギ	VO_kamui.kamui_sys_0002
007	これは…血で描かれた、図式？<br>それに床に転がるこの器具は、<br>見覚えがある…まさか、錬金術の？	VO_logi-b.logi-b_sys_0025
008	どうやらここは、<br>何かの実験場のようだな	VO_kamui.kamui_sys_0031
009	多くの人間が、出入りしていた痕跡もある<br>…それに、この“使い残し”はまだ新しい<br>死後、一日も経ってはいないだろう
010	だけどこれは…こんなものが？<br>俺の知る錬金術とは、まるで違う…	VO_logi-b.logi-b_sys_0018
011	こんな、人を人とも思わないような…<br>こんなモノが、錬金術の実験場だって？
012	…………
013	こんな、こんなこと――許されない<br>人の為していい所業じゃない！<br>一体誰が、こんな…！	VO_logi-b.logi-b_sys_0019
014	あぁぁぁぁぁぁぁっ!?
015	この声…奥の部屋からか!?	VO_logi-b.logi-b_sys_0027
016	っ、…遅かったか	VO_kamui.kamui_sys_0042
017	…………ッ！
018	…何者だ？　なぜ我らの邪魔をする	VO_stknightm.stknightm_sys_0001
019	…して
020	…？
021	どうして、その子供を殺した!?<br>一体、なんの為に！	VO_logi-b.logi-b_sys_0021
022	ああ、この搾りカスのことか？<br>ろくなアルケミィも抽出できなかったのでな	VO_stknightm.stknightm_sys_0005
023	生憎と、価値無き家畜を飼う趣味はない<br>だから処分した。それだけだが？	VO_stknightm.stknightm_sys_0007
024	――ッ！　オォォォォ!!	VO_logi-b.logi-b_battle_0008
025	はぁ…は、は…っ	VO_logi-b.logi-b_sys_0018
026	なんだ、これは…？<br>何者なんだ、この男は…！	VO_logi-b.logi-b_sys_0019
027	…“セフィラの民”	VO_kamui.kamui_sys_0037
028	…！
029	お前はここに、そう呼ばれる者たちを<br>探しに来た…違うか？	VO_kamui.kamui_sys_0002
030	そんなはずはない…！<br>セフィラの民は、叡智と慈愛を尊ぶ人々だ<br>こんな所業に、手を染めるはずがない…！	VO_logi-b.logi-b_sys_0020
031	…なぜ、そう言い切れる？	VO_kamui.kamui_sys_0044
032	彼らが慈愛の使徒として<br>語られたのは、遥か昔の話だ
033	すべては伝聞、伝承に過ぎない<br>ならば、これこそが彼らの正体だとしても…<br>何もおかしくはない。違うか？
034	…それは	VO_logi-b.logi-b_sys_0018
035	…選択の時だ、ロギ・クロウリー	VO_kamui.kamui_sys_0002
036	お前の目の前には邪悪がある<br>許されざる悪徳の、その結実が
037	だが同時に、<br>彼らはお前が求めた存在かも知れない
038	…………
039	ならば、どうする？<br>目的の為に、彼らの悪行に目を瞑るか？<br>それとも――	VO_kamui.kamui_sys_0001
040	…俺が、止める	VO_logi-b.logi-b_sys_0042
041	こんなことは間違っている<br>こんなやり方では、誰も救われない――	VO_logi-b.logi-b_sys_0019
042	それが、お前自身の目的を潰えさせる<br>結果になろうとも、か？	VO_kamui.kamui_sys_0031
043	…ああ	VO_logi-b.logi-b_sys_0004
044	フ…まだまだ青臭さが残るが、悪くない<br>――我々のもとに最初に辿り着いたのが、<br>お前でよかった	VO_kamui.kamui_sys_0007
045	…イシド？	VO_logi-b.logi-b_sys_0025
046	すまない、それは偽名だ<br>古い友の名を、借り受けていた<br>俺の本当の名前は――	VO_kamui.kamui_sys_0035
047	――カムイ<br>運び屋ギルド、<br>“果実の運び手”の頭領であり…
048	お前が探し求めたセフィラの民――<br>その真実を受け継ぎ、次代に伝える者だ
049	カムイ…！<br>貴方が、本当のセフィラの民!?	VO_logi-b.logi-b_sys_0027
050	いや、お前が切り伏せた男もまた、<br>セフィラの民の血族だ	VO_kamui.kamui_sys_0030
051	この百年――帰るべき場所を喪った我らは、<br>ふたつの思想へと分化した
052	ひとつは、未来を望む意思<br>新たな土地、新たな時代に順応することを<br>選んだ、我ら“果実の運び手”の一派
053	そしてもうひとつが――“叡智を繋ぐ者”<br>大樹の喪失を認めず、その復活の為に<br>あらゆる手段を尽くす、忘念の者たち…
054	それが、この…？	VO_logi-b.logi-b_sys_0027
055	そうだ。彼らの目的は、<br>母なるセフィロンの復活――	VO_kamui.kamui_sys_0004
056	その為ならば、<br>いかなる悪逆をも辞さないだろう
057	その結果が、これなのか…	VO_logi-b.logi-b_sys_0018
058	俺も、ここまで道を外しているとは<br>想像していなかった	VO_kamui.kamui_sys_0030
059	まさか、妄執に駆られるあまり錬金術…<br>それも、血にまみれた禁忌にまで<br>手を染めているとは
060	…貴方には、わかるまい<br>セフィロン最後の恩寵に預かりし、<br>“守り人”よ――	VO_stknightm.stknightm_sys_0018
061	…！　こいつら、影の中から…!?	VO_logi-b.logi-b_sys_0028
062	これは、隠形…<br>ワダツミに伝わるという、忍びの術か！	VO_kamui.kamui_sys_0027
063	我らは、百余年の時を掛け、<br>この大陸のあらゆる叡智を学んだ	VO_stknightm.stknightm_sys_0007
064	スロウスの魔導、ルストブルグの魔法<br>ワダツミのチャクラ、サガのウィジャ…<br>そして錬金術すらも…！
065	それらはすべて、<br>我らが母なる大樹の復活の為
066	我らの存在は、ただその為だけに――！
067	来るぞ、ロギ！<br>奴らは手強い…力の行使を、躊躇うな！	VO_kamui.kamui_sys_0042
068	…！
